覺唔覺得馬後炮撚好煩

所有嘢塵埃落定果下即刻衝出嚟話”我一早話過xxxx架啦”

我老豆係咁

想認叻但又唔知自己柒